:-( :-(

除左上黎放負我仲識啲咩

你叫我唔準唔開心
但係你令到我咁唔開心

有咩唔開心就係連登講 講完包你開必曬

心

無用咖
我點解釋都無用根本唔信我
我都唔知咩事都唔知點解釋 唯一可以講就係我真係咩都唔知

深夜好撚多負能量

我真係咩都唔知
我淨係唔想你唔開心 你唔開心我又唔開心
我又點會做啲令你唔開心嘅野

好無助你明唔明 除左喊我識啲咩我真係好廢

係到發完癲 聽日又要乜都自己頂

點解我咁垃圾

朋友 比你垃圾的人還多得很呢

friend
we are rubbish

唉

又到叫春時間

有無人理下我